【ＦＹＹ果然係雞】 馮盈盈撞人地車 影張合照當賠償！

馮盈盈今日於尖沙咀廣東道駕車期間，不慎撞到前車車尾，幸好人沒有受傷，她即下車了解：「當時太緊張，落車嘅時候都唔記得戴口罩，對方好好，先叫番我上車，然後同我講佢同佢太太都係《反黑路人甲》Fans，所以，唔使我賠償，大家仲影咗張合照。（架車撞成點？）對方架車尾有一條花痕，我嘅車頭冇花，只係車牌裂咗少少。」

咁SO我要做明星

咁快點j

其實都幾on9, 無啦啦影幾個closeup又要特登blur返
又唔係有美感, 為做noise而做noise

之前TVB漏米呢啲抽象派咪仲好

意識形態上即係塊閪當八達通

臭G

人地提出唔駛賠架喎

連登仔係咁上下質素

TVB唔sell淫已無出路 垃圾

好能大波!!

臭雞

咩戲嚟

反黑路人甲